(調查) 大部分日本AV女優認為「性」與「愛」無法分開

快閃亂入局／性與愛能不能分開？百位AV女優沒告訴你的事
2019/02/04 21:00:00

記者蕭翰弦、陳奕凡、陳昱哲、廖福生、張立東／專題報導

日本AV成人文化（Adult Video）超過半世紀，自西元1960年代起至今，每年約2到3萬位女性投入成人影片產業，事實上職業AV女優的內心性格相當複雜。由於她們的工作與「性」息息相關，撇開成人片工作不談，私下這些AV女優們是否能夠把「性」跟「愛」分開？三立新聞網團隊獨家投入三年以上的時間，逐一進行本人問訪，根據線上當紅上百位日本AV女優親自抽樣訪談，日前終於完成這項精準大規模的調查結果。

這次三立新聞網《快閃亂入局》節目，特別與「TAE台灣成人博覽會」合作，邀請主持小天王 - 張立東擔任特派記者，親自現場公布這項問卷的結果。此次調查對象不少超人氣女優與已隱退女優，包括明日花綺羅、三上悠亞、高橋聖子、Julia、椎名空、波多野結衣、大槻響、友田彩也香、小島南、吉澤明步，以及已隱退的彩美旬果、沖田杏梨、上原亞衣、辰巳唯…等100位整，而三上悠亞、高橋聖子、小島南、彩美旬果...等人更是張立東親自統計訪問。

明日花綺羅受訪時被問此問題，表示：「我性愛要建立在感情上，一定要是自己愛的那個人，才會跟他發生關係。」三上悠亞直說：「（分開）我不行。」至於高橋聖子則表示：「我可以接受床伴，但如果加入一點愛情會更好。」而有著七年資歷，隱退的彩美旬果思考了一下，認為她可以分開：「工作就是工作。」

波多野結衣對自己的感受，則有不同見解：「私底下性跟愛分開這種事情...我是沒發生過，雖然拍成人片對我來說是工作，所以在這狀況之下，我入戲真的會愛上對方，所以我覺得性跟愛一定要一起。」JULIA則罕見沒甚麼戀愛經驗，她說：「雖然性方面我有很多體驗，不過我仍舊嚮往結婚跟愛情（無法分開）。」

所得結果發現，即便身為職業AV女優，仍有超過半數72％的女優認為無法將「性」與「愛」分開，同時在調查過程也意外發現，凡是在20歲左右的年輕成人女優，表示越直接表達能將兩者徹底分開。

日本av女優好尊重愛情

自己沉自己船

吉村卓等一眾核突佬都享受到愛，真幸福喔

有邊個日本妹唔想嫁返頭好人家做全職主婦

三上啲渣流灘演技仲好講扑嘢要有愛情

呢啲都係為有人埋自己單嘅客套說話
你試吓問香港同大陸啲雞，愛你老母咩

其實佢根本無錯 佢就係無愛情先渣流灘
如果佢分開到 應該可以做到同吉川桌做愛都好開心

夠說服力

av女優拍老強片都是出自愛

好想幫佢地埋單

計埋FC2堆真．素人掛

有圖更好

fc2個d太隱密應該計唔到，應該係計埋d唔出名既女優姐（假素人，多藝名）。

我都願意

投入成人產業姐
我諗應該統計陷阱黎
可能係間av公司做會計都計埋
一年兩三萬av女萬 日本人口黎講 太誇張啦

日本嘅三文魚唔會睇AV

很想和Julia談戀愛

有無邊套真係睇得出，投放咗感情落去？